唔 好 睇 咁 多 蘋 果 日 報

同一單新聞

(標題)
蘋果:
打機遭干涉不滿 19歲逆子怒斬媽媽被捕

青年怒氣難消激動取起一把約9吋長生果刀衝入睡房，斬傷坐在床邊的母親，警員接報到場調查，受傷母親胸口有一厘米傷痕

東方:
打機被勸早睡嫌囉唆 19歲逆子擸刀拮傷阿媽

從廚房取來一把生果刀衝入房，向正在睡覺的母親施襲，刺傷其左邊胸部，留下約1厘米傷痕

斬你老母咩蘋果日報, 標題撚, 生果刀點撚樣用斬又只得一厘米既傷口 ,

根本蘋果撚同content farm一樣, 只係一個假新聞, 一個誇張失實加鹽加醋, 改個誇張標題post上fb就可以引導到一大班傻仔留言齊屌

係台灣佢地d題目都內文都毒到比人打出市場

睇少啲支那01好過啦

我不嬲覺得黎智英唔係乜嘢好人
理論上 抵制得蝦片報就好應該抵制埋生果CNN
全部都係垃圾 廢料嚟

佢果個玩法係, 用最兇狠既報導方法去拎個市場
其實好多內容已經踩緊條道德底線 不過以前因為有打手, 咁講好快就會比人屌係道德撚

而家先知蘋果標題撚？

fake news

已經delete左蘋果動app
同埋蘋果動啲post有啲真係好過分 成日出埋啲恐怖血腥圖 又無啦啦會報啲大陸細路比車碌既新聞
真係睇到厭

A 單用呢單野, 根本唔係唔睇蘋果日報既原因

B 東方日報好多時誇張程度跟蘋果日報差唔多, 而且東方日報係親共

C 香港01反而無咁誇張, 但係關鍵時候親共

蘋果為左嘩眾取寵 無所不用其極
不過都會睇下突發事件
東方01星島一律唔睇

On9 唔睇蘋果唔通睇東方？

當然, 其實東方日報部分價值觀其實比較接近部份連登仔 (反大陸人, 反南亞人, 反飯民, 反基佬) .... 除左親共

蘋果不嬲垃圾
左膠、煽情、低俗
跳樓新聞跟到最貼

東方日報反而最貼近基層最接近(部分)連登仔

不過係親共

咁睇乜能野報呀屌你老母

陳雲講過: 我睇東方日報加文匯大公

岩 所以睇新聞上連登

不過冇得揀呢下真
睇跳樓個類衰野都仲係要睇佢

東方捧左個梁振英上台

最後梁振英成功攪到整個激進派玩完 (單靠釋法DQ已經夠破壞力 )

好心你地班廢清睇愛回家啦 仲睇新聞

霞姐一日未尋冤得雪
一日都唔會睇東方

本土港獨撚又借D意屌蘋果

未必係本土港獨撚

畢竟蘋果長期養住李怡

又spin

蘋果日報最仆街係成日係啲報導入面滲啲匪語落去，乜嘢春節 出台 打造 吸睛

咁張張報紙都有

你拎明報比較都好
拎百分報去比
好難幫你

百分報- 單靠捧左個CY上台, 已經係歷史罪證

算9數吧啦 有邊份係中立

蘋果最先報導沙中線問題

南華 = 英文版01

蘋果係好仆街 係好低俗
但係肯搵醜聞既都要靠佢

太白粉報，不了。

之後東方有樣學樣, 某方面仲青出於藍

蘋果無左淫版, 但東方仲有男極圈

睇蘋果勁在爆料

只係記者用字廢 可以改善

重點係你睇既時候 發覺到有問題 識得獨立思考 係讀者應有態度

而唔係唔睇

你冇睇user 名

鉛水唔係醜聞？
沙中線唔係醜聞？

蘋果係好俗氣同垃圾 但係冇左佢成個香港更黑暗

你無批判思考的話, 邊份對你來講都一樣

少有高質POST
蘋果就係利用白痴少年無腦既特質去操控

無腦嘅睇咩報都冇用

啱啊清
知道多啲野但係唔識諗野都好危險

思而不學

你屌蘋果冇所謂, 但唔撚係吹奏東方呀

咁東方D文字都一樣，又唔叫人睇少D?

咁建制派咁正義。點解仲要呃啲廢老去投票

蘋果世界杯, 每一場日本隊既比賽, 完左場
都要spin去大陸, 講親都係人地玻璃心

贏左輸左都話人玻璃心
等人地官媒一出文就搵位入, 之後代表13億人玻璃心

真係有腦果D
有心去find out睇人地大陸D人討論場波, 同埋執垃圾果D
九成幾人係咁讚日本人質素好意識好, 同埋踢得斯文乾淨
如果唔岩聽既, 話埋你地知佢地仲順口屌埋國足垃圾廢物學下人地就好

但係蘋果永遠唔會比你睇呢D野
一定要keep住spin去玻璃心引鳩你地燥同屌大陸
佢地先有market
睇下佢地fb comment就知好多人係信徒
大把人仲要睇完標題加FB caption 就即時開波

講真, 如果睇得好入迷既人, 真係自己自求多福

蘋果爆料仲有好多, 如橫洲事件, 梁振英家庭機場濫權.. .

講親年初二單野
下下都暴動前暴動後
東方果然最啱樓主睇

咪講左 除左親共

專踩獨派

梁振英家庭真係柒既極致

佢依家仲可以封鎖消息 中共都會俾下面俾

等佢死左之後。真係搵人寫番本梁振英史

如果有梁振英史, 東方日報會係極重要既一part

總結係, 睇多幾份

電話新聞淨係睇now news app 有線嗰個成日都lag

大家都頭腦清晰

不嬲睇新聞都唔會淨睇一份報紙

跳樓新聞最少每日一單。其實香港係咪真係咁多人自殺。

點解會依家先知
蘋果依啲台式新聞嚟
嘩眾取寵
但冇得揀 咪學識篩選邊啲誇張失實嘅內容
依啲真係睇你偏向 有啲人鍾意誇張煽情 有啲人鍾意睇啲正常新聞
想睇正常啲咪睇返有線嗰啲囉
蘋果不嬲都唔係行依啲路線 話娛樂版失實做乜鳩

係有心睇香港新聞就先學思考
如果唔係睇咩都冇用
或者係話
無論係咩地方都係
傳媒係喉舌其實全世界都係
我地接收其實做到嘅唔多 唯有訓練自己嘅思考 老實講 一定冇傳媒係報到最完整最真實嘅事實 但要知邊啲係假同政治含義好容易

依啲新聞先好睇

百份報打手.......
廢老先睇既報紙
平時老作新聞出晒名臭晒朵
難得搵到隻字抽蘋果水
即刻開post上連登慶祝

蘋果日報我都少左睇，但你拍埋份東方同佢比，你叫我點支持得落你？

好彩香港仲有馬爺

毒果一向好處係會搞下班偽人，新聞？ 🤷🏻‍♂️

轉咗用Now 新聞App

樓主拎毒果同白粉報比

點解 ？

外國新聞都係咁 之前嗰單外國細佬自殺pewdiepie推理過誇大之餘 根本唔係講Doki Doki

G 報最撚好睇

睇完 報會hi野咁

Why not both?

毒果不嬲垃圾，我部電話已經最少兩三年冇裝蘋果apps

但唔代表東方，共匪01嗰啲唔係垃圾

利申：睇開now, cable apps

Yes 如果再睇叻啲 可以睇埋記者名
再叻啲 其實要睇好多歷史

同大家分享下點睇新聞

爆料就睇蘋果明報有線 同少量東方
睇突發就先東方後蘋果，尤其係警方消息
睇政治官方消息就星島，經濟有時有
睇財金官方消息就經濟，信報一時時
睇房屋、地就蘋果明報

內地分析就唔好睇蘋果、852 9成9錯到爆
其他都冇乜好睇

如果再細致啲 可以睇埋記者

有幾間唔睇都得
Now可以唔睇，政情可以過下癮，佔中時期都可以睇下，比較中立，平時唔睇冇損失
Cable新聞刺針幾高質，其他唔睇冇乜損失
Tvb可以無視，以前幾高質，而家唔掂，記者都好junior。印度佬間唔中都請到有話題性嘉賓。

電台可以唔睇，浪費時間，記者好似好多係學生。節目就一時時。

免費報就算啦

睇政治官方消息, 可以加上南華+01

咪即係除咗共產黨，個個都屌，間間機構都管理不善，咪仲衰過蘋果

Clickbait

冇人叫你咁戇鳩齋睇一份

等於上次果個開槍所謂女保鏢，蘋果幾年前仲專訪講到首位女保鏢，仆街毛都冇條，又係收錢做新聞

第一日睇蘋果？蘋果不嬲都係誇張鐘意作野先吸引到咁人睇

應該睇大公 星島 環球打飛機

收錢做新聞 唔會係呢個形式
會隱密好多

份份報紙都唔同
睇新聞試下自己去分析啱定錯

蘋果係垃圾，但冇辦法，要睇新聞都係睇佢，唔通睇d奶共既幫佢增加廣告費咩

其實唔係應該咩報都睇咩
佢出咩content比你唔係要你照食嫁麻，你習慣左唔思考唔消化d content就食既話睇咩報紙都係會有bias，到時要洗你腦就好易

應該話唔好淨係睇蘋果日報

9唔撚搭8

乘機撐東方
報紙來講，係得蘋果會啫住政府on9野
cable now當然會 但報紙來講真係死淨蘋果

唔睇蘋果都唔撚會睇東方啦

食少d白粉啦你桔生食架

如果論持平，梗係傳真社、有線新聞組更好，
但有啲NEWS係蘋果先報就不得不SHARE。

哦。 嗰頭搞到狗鐵一身蟻， 依頭就有人為左斬定拮話鳩蘋果

咩人派嚟 都明既

無蘋果

國力賣博士沙紙會有人知？

狗鐵剪鋼根有咁hit ?

佢揭發嗰仆街衰野高質又隻字不提？

19歲逆子怒斬，媽媽被捕

傻啦 連登仔先係最愛共產黨
一邊反 一邊講d共產黨價值觀

東方個標題正
擸刀 拮傷

成日懶好笑咁抽水tone 好多都好無聊

越黎越唔鐘意睇蘋果
主要最撚憎佢果d左膠大愛思想
其次就係整片越黎越hea
好多時一條動新聞夠膽死旁白都無, 得幾張相+段背景音樂就收工, 你咁樣不如唔好出片, 我睇字好過啦
但除左蘋果基本上全部都染紅
呢個係我一直未del蘋果app既原因

如果真係想睇大陸既野, 可以follow fb 有線中國組, 我覺得係香港傳媒入面算幾高質, 真係有team人係大陸做調查訪問

無選擇嘅情況下，揀蘋果都唔揀東方呢啲奶共報啦

講極端 連登仲極端
你不如話唔好上連登
仲話睇奶共報紙

但蘋果跟突發好似跟得幾足

睇得出樓主應該係d小氣L

咪同OP一撚樣囉

戇撚鳩，成日有啲梁粉五毛死心不息想企圖或意圖搞死蘋果，正一垃撚圾

同白粉比

咁睇乜先？

日本朝日新聞？

支那01 我有fd係入面做
平時d新聞自由度好大同埋會比時間你搵料
不過關鍵時刻老細叫到就要投共

係囉
咁作為一個合格既連登仔應該睇咩關於香港新聞既報紙 ？

根本班人冇答案

屌完蘋果就算 搞到其他報紙好似冇問題咁

以前有長輩同我講，如果你係大學生而又會睇東方，佢會睇果個人唔起

仲有D廣告，以前按上一頁可以飛，而家要㩒個交叉

宜家d五毛打手真係易做，上連登打幾隻字就可以煽動成班小學雞

蘋果成撚日打錯字

香港所有報紙都唔可信，全部有立場。
睇多幾份你就知上連登好過

報紙不嬲唔會剩睇一份報紙

不嬲憎垃圾蘋果
同連登一樣大量極端意想

90度桶落去，再抆返出嚟咪得囉

同大台新聞一樣 無限放大佢想你睇既樣 永遠都唔會比你睇哂全部

毒果

屌你老母樓豬唔睇apple仲有咩睇呀？？
睇大公文匯呀？

問你又講唔到
話你唔係五毛都冇人信啦
兒登d on9 00後仲正評
就黎你老母個閪比人屌埋都正評架啦

冇錯,香港要穩定!香港要發展!

從來都唔睇

基本上

所有人為既野都有立場

人本身就唔可以信

上連登見到既咪又係quote 01同蘋果

on9先會俾人誤導

香港仲有咩報紙敢屌中共老母？

好同唔好都要睇嫁啦 唔係點同其他比較
信唔信就另一回事啦

東方除咗衰過清朝同因航之外仲有咩嘢睇

毒果一時時啦，講政府地鐵黑材料個時報導ok。但有時用埋啲大陸用詞，咩小三，小鮮肉，亮點咁。笑大陸但自己改用大陸用詞，好難捉摸

只要比毒果啲記者聽到啲三姑六婆鳩up兩句就可以吹到個宇宙出黎，信一成都比多佢

只會支持蘋果報， 其他全部都唔會睇

如果唔睇蘋果，其他全部親中報，仲有乜好睇